# Arbeitsgemeinschaft Open-Source-Software in der Thüringer Landesverwaltung

Dies ist das Repository der Landingpage für die Arbeitsgemeinschaft Open-Source-Software (AGOSS) in der Thüringer Landesverwaltung (THLV)

https://thlv.usercontent.opencode.de/agoss/
